Namie Amuro Final Tour 2018 〜Finally〜 日本歷代音樂映像 #1 (直逼160万枚)

歴代映像音楽ランキングTOP30

*1 159.7 安室奈美恵(2018)
*2 *90.4 嵐(2009)
*3 *90.2 GLAY(1999)
*4 *89.5 嵐(2010)
*5 *82.3 嵐(2012)
*6 *80.6 嵐(2011)
*7 *76.8 嵐(2017)
*8 *73.9 嵐(2013)
*9 *72.2 嵐(2018)
10 *72.1 嵐(2014)
11 *71.7 嵐(2012)
12 *70.8 嵐(2011)
13 *66.6 嵐(2015)
14 *65.5 三代目 J Soul Brothers(2015)
15 *64.7 嵐(2014)
16 *64.6 嵐(2015)
17 *60.1 嵐(2016)
18 *55.4 AKB48(2011)
19 *55.4 嵐(2016)
20 *51.3 嵐(2009)
21 *49.9 SMAP(2017)
22 *47.6 KAT-TUN(2006)
23 *46.9 モーニング娘。(1999)
24 *45.4 EXILE(2012)
25 *43.9 EXILE(2010)
26 *42.6 宇多田ヒカル(2000)
27 *41.9 嵐(2008)
28 *40.3 SMAP(2003)
29 *40.1 KAT-TUN(2005)
30 *36.3 Hey!Say!JUMP(2018)